商場哨兵之觀察

哨條毛咩 翻去做港豬la

推一推～

再推一推～

幫推
留意佢哋小動作

推一下～

兩下

有冇留意邊間記者？

唔肯定 應該係某間網媒 因為大概喺五點幾碌facebook見到差唔多角度嘅相片

推爆你

應該係立場?

唔理點都好,注意安全

Thanks bro
各有位置各有不同阿巴打
我觀察到琴日sogo圍捕80名上左旅遊巴個班，
當時個班其實主要係企係側邊想做下勢既手足(所以好多女仔、中年人)，
開頭有幾個警拉起條橙帶話放無裝既走 ，
當佢地行緊出黎有另一個好激動用手攔住大叫「唔準走唔準走」，
推返佢地入去，最後比人拉哂上車。

當時係咁
警警警警警警警警
｜ 人｜Ｓ
｜ 人｜Ｏ
｜ 人｜Ｇ
｜ 人｜Ｏ
路 路 ＜警（包後）
口 口 ＜警（包後）
安全島
利申（頭盔）：睇網上直播(好似係)

推

會唔會係警察扮嘅記者？

真係乜都有可能

我估唔係 著曬反光衣

其實如果係現場， 就一定要提高警覺， 有咩風吹草動就要即刻轉位， 撤離
沉迷屌狗， 易生意外

可惜， 成年都無乜人實際有依個介心
尤其so call和理非
你屌得狗， 叫得口號
你狗眼中你就係暴徒
醒少少， 救自己一命

多謝手足報告

便裝由中港城行去海港城側門戲院入
同時間1881衝豬大量綠畜同一側門入

全民哨兵

cctvb拍劇咩，肯定係影啲狗個氣勢，擺落所謂反恐啲片…跟本最恐怖就係班狗，持牌暴徒

dllm空置校舍爆炸品都揾到？間空置校舍班狗有用嚟做演習